我表弟拎左屋企四萬蚊課金！

今日我聽呀媽講，表弟偷睇佢老豆電話密碼，然後轉左錢去自己微信，呢幾個月總共轉左差唔多四萬蚊走，用黎買遊戲裝備，啱啱先比佢老豆發現...

敗家仔

課咩game

賣咗個仔填返四萬

公屋仔係咁架啦

你又去玩 呃撚哂佢啲野 佢就無下次 又可以換返少少錢

你估啱左

咩GAME

醒目識得用老竇錢

咩驚先 有得交易個d就直接昆9佢啦

諗唔明佢屋企得老豆返工搵雞碎咁多，咁都做得出

唔知

一個官人七個妻

最後，原來表弟自己都唔知自己呢幾個月用左咁多錢，佢都好後悔。佢寫左封悔過書，同埋拎左儲落嗰幾百蚊還比老豆老母

呢個偷竊行為 細個唔教大個唔知點算

拎去做叉燒飯啦

應該唔係 佢得中一 應該未對呢方面有興趣

我估係微信錢包 大陸好流行

如果係我個仔 我想殺左佢

有個咁既仔，都係父母唔識教

四萬 當自己買個教訓
用得支那錢包 遲早都係俾人偷錢

你講得啱 佢老豆大陸工作 得佢老母照顧佢 但佢對佢呀媽勁冇禮貌

咁咪叻仔囉，咁先做到世界第一㗎嘛